有冇人睇完動物農莊之後好似我咁？

雖然知道係故事

但係唔知點解好憎豬

同唔想再食豬

Snowball

Napoleon

明明佢戴左安全套，就應該可以好安全咁扑野

但係佢最後都係比人仆穿咗個頭仲要爆曬缸

巴打快撚到

死八公起身睇吓自己點輸錢

即係聽日輸